[中華民國耐過你個中共] 中國黨衛軍空軍繞台神解釋： 祖國母親緊緊擁抱台灣

中國解放軍空軍今日發表最新宣傳片《中國空軍新航跡》，展現殲20、蘇35、轟6K等多型戰機海上新航跡，反映空軍在「空天一體、攻防兼備」戰略目標作戰能力的新提升。解放軍空軍發言人申進科更藉母親節說，空軍近日出動多型戰機雙赴台灣繞島巡航，「就像祖國母親緊緊把寶島台灣擁抱在懷中」，強調空軍有堅定的意志、充份的信心和足夠的能力，捍衞國家主權和領土完整。

申進科表示，空軍是戰略性軍種，近年來警巡東海、戰巡南海、前出西太、繞島巡航，飛了過去沒有飛過的航線，到了過去沒有到過的區域，提升了海上方向實戰能力，推進了作戰指揮能力建設。他更特別提到台灣，說：「寶島在祖國懷中，祖國在我們心中！」形容中國是母親，緊緊地將寶島台灣擁抱在懷中。
宣傳片《中國空軍新航跡》，以「牢記新時代使命任務、提升新時代打贏能力、捍衞新時代空天安全」為主題，配樂為《我愛祖國的藍天》。報道指，宣傳片是一部戰略空軍的故事片、新型戰機的形象片。

我想問你 中華民國嘅領土你嘅祖國有冇管轄權?

例如好似海參崴咁要設個大使館？

支那人講嘢真係好撚核突

支那人咀炮所向無敵